我地只係遲返工少少，無相干，星期六日再出黎！

共勉之

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

無問題，而家老闆都唔會嘈

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

有唔少人都唔會怪延誤

我諗一諗原因可能係公眾開始接受抗命

公命都出咗好多notice 話emergency leave, 遲到discretionary arrangement

大家見公司撐，令成件事接納程度大咗

遲到成10點先返到去
阿姐同老細都無聲出